今日去機場嘅朋友，可以俾外國旅客scan

Push

推

1

push

給匆忙走過的旅客scan

光復香港 時代革命